Turbo 棍波車有冇咩特別技巧

洗唔洗突登踩高d轉數先入波 如果好似2千幾數就上波 係咪同冇turbo 冇分別
入彎唔做heel toe 就咁拖低一粒 係咪又冇turbo 效果
另外turbo lag 又係咩來
小弟買左架1400 CC turbo 個感覺同冇之前冇turbo 好唔同 感覺好陌生咁

一二一二

你覺得好好笑咩

我覺得好好笑

留名學野

turbo lag咪唔夠轉數 所以唔夠氣去推個turbo
有錯勿屌

最緊要係 唔好凍車爆

連登冇棍波高手？

你果的1400cc turbo會有咩咁大分別
架架車個turbo個設定都唔同，1400果的多數係1500轉就出力
依家的新車多數都有自動補油啦 toe黎做乜

識揸棍波車唔會問呢個問題

是但啦屌
1400cc爆唔爆turbo
都比NA 屌打啦
爆來又唔會有囡屌

唔識答就行埋一面啦 十個有9個d答案都九唔搭8

爆完有囡屌洗同你講
渣你自動波啦

清揸咩棍波車咁勁?

唉認真答下你

1. 睇你想幾快，turbo係一直都係到，只不過高轉 會hit max boost,同普通車高轉大力d 一樣

2. heel toe同係咪turbo冇關

3. Turbo lag- 踩盡同feel到有力出黎既時間差距

4. 唔係turbo車就=快。

1400cc turbo 咪又係1400cc
有頭威冇尾陣

仲要笑鳩人揸自動
揸波子又同你講咩

唔係d咩勁車 冷門牌子來 但據我所知都要踩到3500rpm 先著turbo 我只係想問洗唔洗踩番高轉數先轉波好d姐

感謝

有turbo都唔係長期著住黎行
不過1400cc唔肯定

係啊 渣你個兩粒波子繼續打飛機啦 考左車牌先好入來啦

好明顯條友真係唔識
turbo都唔知係乜
分分鐘車都冇

1400cc著左turbo係咩感覺

下 著左咩

你地唔係以為高cc就=快丫ma

坐巴士啦你地 成萬cc啊

有冇推背感

推過你坐巴士咁

清坐開幾多號巴士夠推背啊

叻喇 你有turbo你快啲
裝多幾個識飛添啊

私家車冇咁多位裝咁多個
可能公共交通工具多位d

咁既問題都問得出你不如揸番自動波啦

660cc Turbo =

要呀 一定要每個波都盡油先轉 最好6000轉以上

垃尻圾
好地地問野 又要尻尻屎屎
渣架1400 都咁撚樣
俾架2000你 咪high到出汁
收皮啦

做乜鳩

其實polo golf都係1400cc turbo啦，唔明樓上咁多人嘈啲乜

polo 1200 turbo

唔知黎緊新車黎香港係咪會1000 turbo

咁s660呢

660cc部車係咪無力？ 上斜會溜後？

1.4T都串77，笑撚死人

1.4 劏撚左佢la 仲扮專家

佢以為車台得佢有車

佢仲要串人坐巴士，不過1.4都只可以笑人巴士

快過你千四先囉起碼

休班警

1.4T

1.4快過你巴士啦

樓豬可唔可以揸你架1.4T出黎比我地見識下有幾快 叫d 2.0na車同你試下

1.4T可以404匹落轆㗎

1400CC Turbo 點揸咪又係差唔多
好心樓主換過部先問啦

都唔知條友假膠定乜柒
方死唔係啱啱考完牌/甩左P果d 死傻仔咩
識少少都唔會問你果d on9問題啦

Btw Hiace 都3.0 turbo

屌連考車牌呢啲咁低能嘅事都唔能夠一take pass 學乜撚野人講技術丫

F1都係千六姐

Hiace 副3.0 turbo唔夠其他Van 既2.0大力

樓豬應該見到車尾有個T 章都會打飛機

果然係啱啱先考到牌P都未甩

我都想睇

Ching ho ball

留名睇1.4T 同2.0na 鬥

佢潛左去試架1.4點樣撚人狗撚九巴

我用s660屌打佢架1.4T

樓主笠水

86/brz 冇turbo未廢過樓主個架？
幾時出黎比我地見識下turbo 既威力

利伸:垃圾1498cc na 日本車

1400cc turbo車仲要3500轉先識俾力
好車嚟咖 我覺得你換個新既轉數會解封引擎
記得上到1萬1千轉先有力呀

6300cc 都慢la

Hi T

話時話，我未揸過有推寶嘅車

Wt skills u hv

揸呢架都鍊得贏樓主架1.4T

依家d新巴士都唔係咁易撚到

潛到地核

個個連登仔當自己車神
1.4t比你地都可能揸唔盡仲笑人1.4t
利申 自己1.4 na都揸唔盡

會唔會係你唔識用架車

屌黎緊仲想搵架新fiesta st/swift sport
都係1.4T棍

依家乜架都比你丟晒

應該係你辣姐

你渣姐

清用鍵盤應該上到200

你以為係你？

點會呢 我講明揸唔盡 不過清你應該得

1.4就行撚開啦

1.4t
利申 揸1.6t

比架660cc你都砌贏人地6.3na喇 用鍵盤

你垃圾就當全世界同你一樣咁廢

想睇清你show quali

點解無端端玩棍仔？

出黎行轉咪有得睇住我走😬

睇你款 揸echo仔都介到人無影

你理得我呀😅你出黎試下咪知，口upup垃圾狗

廢事出醜比清你喇 😂 有無片比一眾巴打睇下你手車有幾辣 想學下野

驚就唔好係到死撐啦，走啦廢柴

屌那星我h車2波著tec屌打你地啦
紅章+vtec=is the best

鍵盤打字係人都識 唔係唔show quali呀？

Puik!!! Vtec is the best!!!!!

洗乜show比你條笠水狗鍵盤打字又乜又7，叫你對黎行轉又唔敢，我係你就收收皮先啦

唔知邊個鍵盤 又吹又雷話走人1.4 有無片睇下 響喉echo都得架

叫你走轉又唔敢出，唔知邊個鍵盤啦，廢人😅

其實1.4好難揸唔盡 你係點揸法

係荃灣上山，出黎行轉？。？

位位巴打都唔敢同你走喇清😂 聽落咁辣
邊有人會落自己面 唯有想睇下片學下野

咁你收皮啦廢人😅😅鍵盤狗

所以咪想睇下你啲片學下野 增進下技術
唔係無片呀？

我住大埔 不如11:45英雄亭等 不見不散
想坐車清你架車學野

嘩，清拎架a3拎s3？

唔想比傻仔坐，我上平頂

可能想話比眾巴打知 a3揸到似架s3咁快
不過睇怕呢位清 都有呢個能力 太可怕

會唔會上rs?

要贏人先贏個勢，贏左s3 logo上😂

唔怪得呢位清咁睇唔起人地啲1.4t
不過希望清呢架(S3) 唔係 1.4

你估你咩，到撚左啦，出門未？。？

清等我一陣 比五分鐘我
好緊張 有得坐s3 shitshitshit

無話比你坐😅😅行轉就得

岩岩到 比清你架s3甩一甩 都有面

係平頂，上黎？

清你落黎？

搵相都搵張真d

留名睇人又笠水

到啦喎☺️邊架係你呀

潛左落地核

有人笠水

Ching 我見唔到你架2.0T A3喎

😪岩岩幾個巴打同我一齊落

放假相😪翻屋企訓lu，無料到

我渣jazz都上撚左去啦廢9屌西達人

最鐘意睇連登仔互相挑機

樓主揸abarth定VAG 車

亭塞到出面都爆車，你影張相就無車既，肉能酸

你揸架1.4都咁撚多口水既，出黎行轉先啦

放張假相當到左🤔🤥

無諗過d 智障仔得把聲

無錢

唉，好撚垃圾d笠水狗

👈🏻屌西達人live

口多多又比人捉左黎撚

大家比次機會啦 係我問埋d低能問題

abarth

遲左添

500仔？

唔講啦

樓主P牌？唔係買mini咩？

甩左 換左車lu

而家唔係你問題喇

你問嘅問題都知你唔識車